[身體健康］點做先可以做到唔病

天氣一凍就好易病
平時已經早睡早起 每個星期做幾次運動
盡量食得健康 一日一生果
點解都仲會病
大家有咩方法 可以預防病

打飛機，加速血液循環

利申 個個星期都有 係唔係每日最少一次先夠

個人寒底身體唔識發熱？
試下飲薑茶